IB 新手想問IB係咪有最低結餘架？

我㩒提款，但佢俾我提款既數目小過我現金賬戶$HK80000左右

另外如果想提美金走又係咪要先轉一次美金入戶口開通咗先得？ 謝謝！

搭單問,我存左1300美金入IB 戶口, 但都提唔到美金, 係咪要等幾日先得

有cooldown. 幾耐先可以提係你入錢果度有寫